記低蘋果得網媒的login session

每次由連登入蘋果都再再登入。有無方法解決到？當然有另一個私隱問題，就係可能會map 到連登account 同網媒account.

Agger
Facebook 都係